《Sex and the City》劇集回歸但3缺1欠Samantha

繼《六人行》演員回歸，將推出特別版後，經典美國影集《慾望城市》（Sex and the City）現在也確定要推出新劇《And Just Like That…》，莎拉潔西卡派克（Sarah Jessica Parker）、辛希雅尼克森（Cynthia Nixon）、克莉絲汀戴維斯（Kristin Davis）都會回歸，並擔任製作人，唯獨金凱特蘿（Kim Cattrall）缺席。

該影集將於HBO Max上線，預計10集，每集半小時，描述莎拉潔西卡派克、辛希雅尼克森、克莉絲汀戴維斯的角色50多歲的故事，將在2021春季在紐約開拍，影集和電影版編導麥可派翠克金（Michael Patrick King）會加入製作，演員們也在社群網站開心宣布好消息。

《慾望城市》於1998年推出，主要圍繞著4位女主角在時尚、女性、情慾的故事，深受全球觀眾喜愛，總計播出6季，獲得7項艾美獎、8項金球獎，甚至還在2008、2010年推出電影版，可惜評價和迴響都不高。對於新版影集金凱特蘿不歸隊，外界早已心裡有數，因為她先前堅持不再拍攝相關作品，和莎拉潔西卡派克不合也是眾所皆知，但不少忠實粉絲大喊可惜，認為沒有她所飾演的「珊曼莎」，似乎就少了點什麼。

無左samantha 有咩好睇?

4個入面最正係佢

最嘴賤最淫gag 位擔當個個唔向度
得返3個阿嬋 向度high tea 講八卦
真係而家呢個年代唔吸引
本身套野都叫sex and the city
最鐘意sex 個個都唔拍

色慾呀婆？

阿婆都要性愛

曼德拉\唔係sex in the city 咩

係sex in their sixties

50歲仲sex in the city……

跳舞群組